[緊急]文科生點能樣溫數

放棄 操其他科
數隨便拎條4/5 碌過就算

樓主偏文科？

而加操可能太遲我都係數底好差
當時就考前一個月先做卷同mc

之前連A1都易失分 但温翻基礎之後就開始執到分 再操到Mc 有27 28分到就算 (aim 3)

最後撞彩由數學predict嘅1變4

你predict自己Level幾先

補力神

Part A1題型都係嗰啲 操到有信心攞滿分先
Part A2 B就要靠明唔明啲concept
做開past paper就會發現問log/volume/角度嘅問題d step都係差唔多咁去
冇時間就上youtube較2倍速睇人點做 跟唔到就stop同較返正常速睇多次 唔好齋睇唔諗
四心唔aim*就可以收一收皮唔使理
Paper2就瘋狂代數禁機就答到大部分 唔肯定就排除法 記得要check答案
考前一晚就睇熟啲formula就早啲訓
好睇你夠唔夠精神
唔識就唔好留戀太耐啦 skip咗先之後先再做

睇題解，出面有本30年題解

我都係憑佢由4升到5*，但我第一同第二年考

都係文科生

依架dse maths 越出越難
做ce已經唔夠
冇依隻歌仔唱
A maths都要操！ ！！！！， ！！

操埋大學數了。。。😞

背吓高斯生平咁囉

讀M1/2 就真係需要A maths既